[有圖有字][毒撚岀城]6日5夜遊泰國[半live]

是咁的，今次係小弟第三次去旅行
第一次去泰國，第一次膽粗粗開post
用字唔好，影相唔好請將就下

機:CX
筆直:5000，唔計機票住宿
影機:iPhone XS
行程:芭提雅，曼谷

Day 1
列牌打卡位

健康早餐，基本上得杯咖啡係有味

係望岀窗之前，一路坐已經感覺到有陣熱氣係背脊
望岀去已經差唔多到

落機之後第一時間換錢
機場內匯率大概3.5到3.9不等，芭提雅亦見過4.02
跟住就緊係call車去villa
呢款車坐到成9個人，相當闊落
車程大約2個鐘，收費大約3千

中途亦有幾陣過雲雨，沿途見到好多爛地
感覺有小小似大陸鄉村

坐左2粒鐘終於到，姐姐亦拎匙黎比我地

入面總共5間房，個廳已經等同香港鞋盒屋
可惜我豬西無影到入面
睇下有無機會補翻

待續

流明

Lm

劉明

搬好行李自然去醫肚
由於villa 多數係鄉效地方
我地成班柒仔就決下係附近是但搵間餐廳就得
不過

成條路無遮擋，熱到傻，仲要無風

行左廿分鐘搵到個市集，開始醫肚

一開始我地以為間舖未開

食神:啲冰有幾大粒得幾大粒
不過呢道真係要大大粒先唔易溶
另外，呢道汽水味淡過香港

食方面，份量都細，要叫多幾碟先夠食
而價錢唔算貴，5個人食，基本上大約3百到4百

呢邊9成嘅餸菜都有辣椒
唔食得辣就叫佢少辣，不過辣得黎好過癮

lm

等叫G report

正文快開始

醫完肚係時候起行去玩
細佬幾勇

第一站去打真炮

玩左.22，.9，同shortgun
Shotgun 感覺好似比人左鎚咁
亦都洗得幾多錢

行行下又食個麵頂下肚

Keep住食野，天氣又熱夜晚都無乜胃口
於是四圍行下就算

係芭提雅按摩非常之平
呢個價錢，翻大陸都無喇

離遠影下個咸蛋黃

外國老麥貴香港些小

7仔選擇亦好多
所以7仔亦係我地嘅晚餐

之不過，villa個微波爐原來壞嘅
野食變哂蒸

Day 1完

入芭堤雅張3000？

之前都係1500都唔洗，加得咁多

之後我地坐的士翻曼谷大概2200

Day 2 開始

黎到第2日我地決定玩下車仔
開始之前照舊搵小店醫肚
過到黎硬係覺得小店先有風味
同時好多烏蠅

塞車我覺得玩兩圈就夠，因為個軚幾硬
扭大力小小會夾手

其實都唔係好明點解泰國D可樂會禁淡味好似冇氣禁

玩完車去翻步行街一帶行下商場

由細佬我幾鍾意蝙蝠俠，見到已經忍唔到手

個境好靚

鄉下仔第一次見廁所有袋賣

消槍有邊度推薦

芭堤雅屌打曼谷

1200 私家車call包highway

沖涼曼谷正d

芭提雅消費平多小小

有冇邊到係必去 去左邊個海灘玩
嚟緊6月都去但係仲味plan行程